想問下明日大嶼呢個Project有無做過公眾諮詢？

咁撚大個Project真係完全唔洗做諮詢咩
呢類政策根本無可能推得咁急
唔係科水俾中共真係搵鬼信

理論上個project停留係施政報口告嗡兩句嘅階段
未洗做諮詢住

咁佢又真係未開波做既